要今日咁多處女post ，我又開下先

發唔發覺非處女 或者 女友/老婆係非處既人 好似做保險 或者 信教人士，都係不斷自我加強自己既信念，宣揚非處既好處 ，就好似保險人話保險好，教徒話神好

即係因為已經係非處一分子，無得講相反野，唯有自己呃自己，就好似如果保險人話保險唔好，信徒話神唔好，先至係新聞。

咩身份既人講咩身份既野，但唔想自卑 or 唔想冇人要 or俾社會歧視，就只可以講對自己有利既野

利申：保險，宗教只是例子，冇煲貶。婚姻角度，非處好過處就真係想唔通。

破條女處真係好爽
欣賞個處女膜
再欲拒還迎咁比你抽插
感受下兩邊闣包住你

我淨係知道有一班人

個頭屌對家去人化嗌手足做曱甴

呢頭自己嗌手足做肉便器做公廁

屌佢老母玩撚夠未？少少尊重都冇

btw, 佢班人mark左係可疑ac黎, 平時好多都係開垃圾post多(e.g. ), 大家睇路不推文